理大抗爭紀錄片《紅磚危城》被列為「三級片」

去年反修例運動可以說是令香港成為了全球焦點，而今年亦陸續出現以此為題材的電影，當中以理工大學被包圍為題材的紀錄片，先有由香港紀錄片工作者製作的《理大圍城》，如今另一部以此為題的《紅磚危城》亦完成送檢。 .....電影由張凱傑執導，對白語言包括粵語與英語，並配以中文及英文字幕，電影片長為60分鐘，跟《理大圍城》一樣，《紅磚危城》被評為只准年滿十八歲人士觀看的三級，而備註則寫上「有罪行描繪、粗鄙語言、暴力場面及輕度驚嚇鏡頭」。

而負責製作《紅磚危城》的眾新聞，亦於早兩周將《紅磚危幫》的預告發佈，預告長約一分零四秒，當中出現從未曝光片段。至於電影的放映詳情怎樣，則有待有關方面進一步公佈好了。

又三級

都冇錯既 有黑暴罪行 黑暴恐嚇理大內市民 黑暴恐怖份子緊係驚嚇啦

啱㗎啦 以後賊喊捉賊嘅警匪片都三級埋啦 包埋時代
呀 sor9ry 時代連上都上唔撚到

罪行描繪，係咪三級

想睇

我都係

又做加成宣傳

死黑警